好心連仔收貢多廣告費就搞下個server啦

系咁彈app，想點
都系牙joe好

米系 當初吾系牙joe系甘落廣告起連登到 連登會甘快彈起

連囝淨廣告收入一個月都幾M,依家去左歐洲旅行,早排又由順利村公屋搬左去貝沙灣